〔健康提示〕 男士每月最少排尿15次保前列腺健康

老中醫講的

射十五次精得唔得？

ok

一個月點都有15次啦 150次都嚟啦
15次一日都有

一日15次

飲水多會咁

Ching 2個鐘 要柯次尿

有人會兩日先痾一次尿

巴打你膀胱好細？

飲水多都唔會咁掛 點飲法

差唔多3.5-4L算唔算多 我唔知呀

鍊緊腎者之石嗰班

15分鐘落一落車

經典廣告

每日定每月

每月

有咩所謂 咪當洗腎囉

索咗k幾耐

返工一日柯十次

聽老中醫講啦

2日先柯一次尿?

二日先all一次尿咁癲

15次一日